四天工作，每日十至四，月入照舊

咁就正

有得朝九晚六，五天工作，準時收工我都心滿意足